究竟應唔應該嬲？

比同一條友放飛機
仲要次次都係佢話想約嘅
一個月放左我4次

咩原因

次次都唔同
話病呀 唔記得原來要學野 上堂 咩都有

你到第四次都仲要問應唔應該嬲 所以人地咪毫無顧忌咁放你飛機囉

我驚我嬲嘅話好似好港女咁